（轉載）我們勝利，完全繫於一個關鍵，就係警察係好柒既...

來自fb....

全面認真再講一次。長文慎入。

我們勝利，完全繫於一個關鍵，就係警察係好柒既。這是萬古不移的物理定律。

今天港澳辦的會議已經暗示，不敢出解放軍。而現在各個政府部門已經蠢蠢欲動，要推翻林鄭傀儡政權。成立獨立調查委員會、林鄭下台，指日可待，唯一的障礙就是警察。試想如果香港全部警察集體請假去大陸叫雞一個月，香港會怎麼樣？林鄭、和哥這些人漏夜就會著草。

所以警察是關鍵。只要警察崩潰，我們就會贏。

而要對付警察，一定要看他的優點缺點。警察有武裝有訓練，但人少不能持久，就好似一個早洩的大隻佬。你同佢硬撼無著數；但係你同佢打持久戰，佢地一定輸。

有人話警察不怕，照出花紅。但警察花紅係有上限架，最多十萬左右。上次已經出滿。六月平均一星期一兩次示威（仲係好和理非的）。如果我地做到一星期出五次，警察就要做義工，一個月倒輸幾十萬。

而且警察要出動，要幾個小時部署。防暴隊加訓練大隊只有1360人。超過幾萬人示威就會全出。便衣係流既，係防暴隊趕唔切先會充撐場面，很少主動出擊。所以只要連續出五日，防暴隊無得休息，仲要無OT錢，肯定會崩潰。

要做到呢點，就要降低示威的強度，但增加示威的長度。避敵之長，攻敵之短。要一個禮拜出幾次。最好連續出幾日，和理非用身份證號碼最後一個數字黎分班輪流支援，一兩萬人就夠。扮衝，但不衝。走行人路，盡量唔出馬路。防暴警察一排好陣發出警告，就轉移陣地或返屋企訓覺。以所有有中國國徽的建築物、或政府建築物為目標。

不用申請不反對通知書，由身在外地的人掛名，在網上串連。

我知道好多示威者不怕死，但不怕死不代表就要隨便犧牲有用的生命。這個計劃一定要有敢衝的人。萬一次次都唔衝，警察就唔會認真。所以等警察鬆懈，就可以真衝。敢上前線的義士，不是不俾你衝，但唔好次次都衝，看準時機先衝。

警察戴晒裝備，舟車勞頓，好辛苦；相反我地呢邊，由於大部份時間都唔會衝，所以可以hea行，輕輕鬆鬆，安全，就算被捕都告唔入。飲住水睇防暴警察列陣。

我一開頭說的關鍵，就係警察好柒，佢地就算知道我地會咁玩狼來了戰術，都唔會立刻改變戰略，佢地要改變戰略，起碼要幾個月甚至幾年。

將心比己，你老闆要你OT，但無補水，你會願意挨幾耐？最快一個禮拜，最多一個月，防暴隊一定投降。

以上係我憂慮暴徒會用的策略。

感覺有理，幫推！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我都開左po
一齊推
[即時戰略]輪流放狗！！！

對家人多輪幾輪仲要有大把OT CLAIM 好似唔太成立

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

其實第一次中聯辦係因為有班癡線佬由灣仔原終點行到落西環，當時西環係無狗
第二次原本係終點嘅上環分咗一批人去咗銅鑼灣，銅鑼灣一直相安無事
另外元朗夜晚尖沙咀撚狗都可以睇得出：

我覺得班狗嘅應變速度其實好慢
佢地轉場要兩至三個鐘
但示威者唔駛

光復香港

推

補返原作者

有無人FC, 係咪警犬出OT有上限?????